葵基青既手足 點解唔去機場

葵基青既手足 點解唔去機場？？？

留係度報仇， 我地乜武器都無 點報仇

葵基青既手足 點解唔去機場

以後唔撚去地區去機場

睇住自己呀，小心啲

同一個地方唔好留套耐， 班狗可以熄燈柱

扑街黑警等天收

live 手足拆緊野
點解要咁做

其實樓豬喺度基乜鳩

事後孔明

sosad 又打錯字